美股認真討論區 MCCCLXXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個倉連續3日冇咗心跳

星期一千跌

愈玩愈梅

新post 頭10個要推文吖

修正下周策略：

1/ XLE ——->食糊
2/ ES ———>Bull put 組合
3/ ZN ———>睇情況
4/ 連core——->出貨

聽日睇金波有無得夜晚唔洗食三手飯

油已完

暴巴推咗

咩叫bull put

無事了

二手飯

連core出貨即係點？連郡熱門股要回？

克狗萬4先買

上個禮拜撈左，食糊先

有冇15:59

3月

應該會大波到3月尾

要搵番 21:29 同 15:59

過幾日fed又開會傾sle三月到期會點
同埋星期五又五毛日
呢個星期又好刺激

FK TSLA

2注4成倉都覺得多左
行陣range先希望企穩之後

其實個時區應該要係Hong Kong

改LIHKG好D

情人節

個人認為Chok埋下星期 完左季結就會靠穩 四月就傳統well performed 準備破頂

唔怪得知呢兩日推POST咁慢

牙rain比人偷片？

即係一齊落地獄

九點半開市

其他人出曬去同囡囡過

3.livermore

究竟今晚會得返幾多個人

重申：攬女點名既 全美股討論區既祝佢買乜輸乜

今晚叫雞(kfc)

今日咩日子？

多左亞洲人玩 升得

星期日無人推係正常

石仔做緊咩

出撚曬pool

你唔知都正常既

3月14都唔知咩日子

搵人幫手call call d 手joke 上水點個名

白色情人節啊

多左早訓既亞洲人玩

出pool

無女 呢啲嘢唔關我事

Last咩事

屌
真係唔好喺街亂開呢個post
好易俾人以為係痴漢

唔好較自動開圖咪得

唔上連登都唔知今日咩日子

送俾大家

同埋大家可以去18＋台睇一個post叫
《補習補到食埋個人妻》
真人真事，勁過個所有食女無數既人

特登放大睇

下年我同唔到你點名了 得返你一個 你要獨立

二五仔

唔通油已完

石仔係特別存在

下年會唔會得返石仔一個點名？

2月14都冇何況3月14

f?

連core食糊搞到唔敢入貨

咩1月1 12月24都係同我絕緣

終願天下有情人終成兄妹

好惡毒

葵興有間唔錯 不過唔知汁左未 好多年冇去

明明係Pi day
如日中天派day

歐派 cream派

米色

to 打算o係香港生仔o既人

香港8歲男孩成為宣傳工具：我們要撐國家！撐政府！

佢地大個就會係咁

314 真係無人理

嘩屌...隻雞軟骨屈機

多謝 教主聖言

諗緊為左提高個效率
有可能下次個watchlist 唔搵 SPY 做 benchmark
但係有諗應該搵邊隻 index 俾 SPY 更好
暫時可能會用 IWN
會每週響出watchlist 嗰陣表明

點睇燒山不停出片講Tesla

年輕人有無反思40 無孖盡無悔gme twice

每週都會用呢個做標準

無眼睇

屌緊閪又同你講咩

有冇總結
係街無WIFI

咁啱growth同value開始風水輪流轉?
好似growth慢慢上返嚟咁

佢係咪肯放過UMC TSM啦

有時都唔係幾想炒股 日日要貼市 好攰

想好似小西咁sh 不過自己無能力選潛力股 想倍升都難。

對住八卦圖打丁

No bullshit. Let's go

強姦緊佢

選 benchmark 準則
需要響 leading sector
路徑盡量向1-3 點方向
代表 momentum 持續向上同 RS 持續強過SPY
又下星期開始

左邊個串真係成條都係洋蔥嚟?

啱
呢個似啲

洋蔥嚟㗎

無能力
呢度都好多功課抄

如果想sh 最重要係心態
有需要嘅話 連登 小西台 全部都唔睇
任何link到去股市嘅都避免
咁會好過少少

唔好幻想自己教得好，仔女唔會中毒
耳濡目染，大環境係咁，奶共產黨鞋先有運行，大個點會唔變小粉紅

"十年： 本地蛋"

如果可以改埋下面做正體字

好少可見暴絲打開口牌到咁樣

想食, 好正

短炒抄功課就得 sh抄功課係無用 要sh到 你要自己做功課 搵好多證據證明呢個公司可以sh 你自己唔做功課 d野知d唔知d 一個回調 隨時收皮 點sh到

油玩完了?

Bull put即係咩

偽毒現充可恥

當d錢係game 錢就sh到

送緊外賣呀屌

屌緊p蛇

買完改密碼咪得

落樓下望下教主咩樣先

all in voo, qqq, 日日鳩叫唔洗操作, 叫足十年咪得
反正炒黎炒去都未必贏到index

教主步兵?

燈到仆*

講就咁易
年薪同個本差距愈大愈難sh

係步兵
唔係教主

SPXL+SOXL+TQQQ

想裸辭做西熊會否係出路

我師承雷公
不心痛

如果o係天水圍叩外賣
一見到就用如日中天做暗號

否

驚咪VOO

去天水圍嗌外賣先

無人會理你

孖9倍spy

教主竟然住大西北呢啲不毛之地

原來URANIUM咁強

有幾不毛
不知幾舒服

超前陪署咗少少 都冇咩跌

孖盡SPXL

黑色星期一？

享受下人生啦教主

我都部署左一段時間

yes

唔識搭輕鐵

有錢先有資格享受

有咩難道

懷疑教主一早財自

財務自殺

ALL IN得

有時候寧願出出入入左一巴右一巴賺少d
好過硬食回調
真係好易panic sell

納指就咁睇係咪轉緊勢

整體都係small cap 強到 hihi

好坦白
你已經揀sh呢個最懶嘅方法
仲要抄人功課 更加係懶中之懶
仲要連少少dd都唔做
你不如翻去做定期

訓教番工對沖

IWM 11月到now升左60%+

好靚仔

唔關錢問題。問題你有幾熟間公司

我係絲

平時見慣既串燒都只係得肉第一次見洋蔥串燒

有尻的妖魔

有時候真係唔易
就算同你講SH會返上去
你一野跌40%跌一兩年人工個心都唔會好受
你panic sell就豬左
唔sell 又好易影響你個心態

燒茄子 菠蘿 韮菜

卻在扮女郎

都係嗰句
納指嘅暫時支持位已經上星期三出現左
暫時可以揀下股但一律都會 tip toe 策略
不過想追當炒強勢就一定唔會揀QQQ
要視乎巴打你個人嘅投資策略

高位落嚟跌咗大半年人工

換個角度諗，如果你無野撈就無得對比，無得對比自然就心安理得

總結：辭職做股神

Not that easy
當你控二十年人工做本
跌20% 你要番四年工對沖

係喎,有燒茄子

同你一樣
都幾respect d人一坐可以坐足大回調/大熊市既人

今年贏贏埋埋原本plan定 試下全職炒恆指既

不過都係算撚數

有時候本大左返工對衝都無意思

所有三倍都要識轉身

sh足全程既人係傻仔黎

教主好野

傻仔

教主呢轉高位跌左幾多

呂布軍聽日如何佈陣?

無計過
我連ath係幾時幾多都無留意
啲股散左係3個倉到懶得計數
我諗20－30％掛

n咁多站,重要D車有好似巴士Number咁既野

用app睇
當巴士mix地鐵既玩意

簡單過外國

你當自己去咗東京新宿咁, 睇住jr線咁會唔會有feel啲

日本複雜得多
有次手機突然開唔到
要去買張地鐵圖黎睇住搭

用開細本時刻表

原來我只係離高位跌左28％

我剩係識用乘換案內
冇電話上網邊度都唔駛去😵

日本個蛛絲網冇電話真係搞唔掂

我都係用佢

洗牙好痛

一齊學習下星航空姐件衫

唔好睇

想入教

我無開教

舊果件正d wor

得幾條線姐
唔識咪搭山手線

小西巴依加點睇AI？,現價好似好吸引

其實識用狗鐵個app係幾好用
無腦搭

你依家呢個價入平過小西入個價差唔多10%

future

送埋手頭上個單收工了

辛苦了

玩左3日乜都冇理過
星期五連app都冇開

SH真理:唔睇市唔開app 錢自然袋袋平安

有啲特色但唔算靚

日日睇市日日開app都可以sh到

女人一個
無咩特別

星航要五星級靚女穿才好看

對連群交易員easy job

連郡兩大步兵王者對沖

小妹係全世界最特別嘅女人

美國個幾隻 uranium 股
步伐好唔一致

有棍有蛋小妹

to the moon

五星級靚女不穿最好看

不認同

. 呢排個個都食二手

話說我唔係咁想左住大家傾女嘅興致
不過我想問下有無free option backtester?
唔想拎晒每個月嘅historical data寫script backtest

英雄所見

熊軍召集

熊皮教主

召集黎比我屠

聽晚早啲開市 人都精神啲

小心俾石仔屌柒你

早一個鐘輸錢

聽日有得搶快期啦

牙石白色情人節有節目?

同P蛇過白色情人節

忘兄有幾個妹

忘兄好識玩

依d位 傻仔先做淡

呢張岩啲
左面係未注

有冇link?

依家大咗好多

屌你老母BTC入貨先嚟跌

唔放就唔會輸

冬令好D, 夏令要好趕住返屋企咁...

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線?係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【4】

仲日日上連登

知道自己買嗰啲係乜嘢就Ok
抄功課嗰啲好易跌兩蚊就penis sell

本身都喺屋企...失業廢中

same here

美股Po已死
個個去哂溝女

哪有女

上兩星期 震走晒啲人啦

留名

SH ARKK

生存咁多年都未cow過

好撚正呀

啱啱睇ARKF原來冇STNE，呀木有冇提過依隻股

冇

咁易俾人震走同隻克狗有乜分別

1080p起曬格???

仲有時間走咁啲油

如果睇好油價，有咩原因要咁快食糊？

sweet home alabama

都唔記得個7頭係咪信哂紅女巫殺自己女果個？

突然諗起宇宙呢個地方好痴線 無邊緣 大撚到唔知用咩形容。

仲SH緊

我地喺母體裏面咋

係 我地極渺小

我仲以爲石仔星期日上水

我當我地係觀察者玩緊既gta
再惡化落去就變PUBG

估唔到jpm個勢係回緊

佛教有講三千大千世界

緣起性空

台巴係SUB左?

是 當你覺得宇宙好大既時候 仲有三千大千世界 人類只係低智慧既一粒塵

唔好咁gel好無？

新片

有節目已經好好

代答佢不嬲都有
佢d watch list都係用呢個睇

放開隻龜

龜龜是我的

白色情人節個個去屌西呀屌你老母

推po慢到

反而有冇人係信有平行宇宙

想瞓了

熊屠熊

隻龜會否太大

@教主 快d出黎幫信徙啜左去啦

又有小說睇

講左克狗penis sell完就penis buy

扮乜價投

長渣，唔轉做熊

我開頭以為佢係酒店同人隻揪或者 俾藍絲搞

聽日要對沖 點乜鳩嘢名

低風險44%回報

高汁

penis buy 完等睇戲

高買低賣

又話裂口先買

接左佢d tesla等佢確定升勢就賣返俾佢

其實我都想penis buy
定冷靜啲好

冷靜咁penis buy

Penis buy 完再冷靜啲坐

呢兩人真係多佐人有情緒病 基本上黃藍都有

佢瘦佐四十磅 真係bonus

嘩屌 克狗penis buy

下星期仲唔係大特價回比大家加倉

點解連登恐慌指數突然咁高

有咩

年輕人唔跟我buy晒viac同f仲等tesla

我老人家黎

佢要啦 又煙又酒 又肥左勁多 一陣真係有糖尿

血管咁都健康

番工對沖

gun jor忘巴做廢老

唔想打工了

出面懷仔post好撚多痴線佬
係咁屌懷仔/鬥慘

克狗好似penis buy

咁有錢都咁
叫窮撚如何是好

牙rain講過
增值自己
比十年時間自己打破窮人呢個身分

SQQQ

DRIP

應該要點做好

十年之後啲物價升到上天花板囉， 所以我覺得佢嗰啲方法完全唔掂， 你只可以賭一鋪大細， all in曬落去一隻度

all 完就揀樓

係,所以8成身家交比elon同阿木打理
2成買自己心水倍升股

未驚過
今個星期繼續買買買

Google is useful

同意 恐慌不如睇下有咩值得去買

已經幫緊D強勢野不斷加倉

唯有使用龍軍最新研發嘅雷達系統

下 又黎呀

Tsla 仲有得跌既就加佢老母

唔係話唔係裂口所以冇買咩

sub 咗好耐
響度不時做推銷員

咩plan

Standard

孖到上1.8 好驚驚

無lin怪

唔係好識睇個chart

驚咪最多減孖

暴絲今日咁夜上水

呢波應該上到15000到時再算

有依樣野咩？

跑多2轉panda對沖

crossgate初心服 vs mhr

我楝炒美股算

教主先要做閪熊

個市場有咁多隻股俾你揀
大把機會
擺多D時間做功課就得

跳落嚟

跳完唔死

要搵棟高啲嘅再試下

草船借箭

Icc ifc

好計喎

Soul好撚好睇

輸到冇錢買戲飛

一秒拳王都好好睇

101

乜嘢戲嚟㗎

之後千升

聽日賭場又開了
精神

早一個鐘爆閘

搵人生意義

本身想睇
不過時間唔啱
唯有下次，但soul真係值得日炒夜炒既連郡交易員一睇

即係要孖盡佢

Pixar studio 啲戲好撚癲
大人一個版本
細路又一個版本

好耐無見過升旗一

絕大部分都係神作

真心諗唔到邊套唔好睇

好癲
用大人既concept 砌落animation 度
剩係講今套soul
畫質睇到嘩嘩聲
啲樂器同nyc既光影detail

講哲學
生命穿越維度
使者係2d
主角係3D
穿越時空，生命係4D

仲有畫個universe

好靚

sh > 清倉
裂口入 > penis buy
左一巴呀右一巴

原來PENN入SPY

裂口只係一個傳說

we hv a position

究竟聽日可唔可以好似雷公話遼 TESLA jump上去

妹咗咁耐好冇信心
生生性性得唔得

★陳茂波：將改變固有利益結構，切實處理困擾香港已久的深層次問題

波叔又發功...
聽日港女又m到？

之前3耳講施政,而家到劏房波講

痴線
上年三月3蚊

其實講得幾明顯

就係港資收皮
支資上位

上年3X蚊走左

香港4大地產商準備收皮

巴打全職炒股？

搵出企業既正確估值 再用合理價格區買入

唔係咁易架葉師傅

一定係初心

我覺得小妹都可以同大家分析下

22號

我揀美心

第一個迷失靈魂

台灣羸在有雞排妹

用香港個件交件

六分一機會做左中國人

港資收皮
誠哥就醒

咩原因可以升到咁癲??
賭場股黎架喎

大家睇左一秒拳王未 睇到我流馬尿

好正
最鍾意海鮮

有冇諗過你依家見到既估值就係市場認同既估值，股價波動即係估值波動？

點解唔係mgm

龍熊ratio又分烈？

大家準備好對沖未

當然 唔易 唔係個個都做到巴老
唯有自己勤做功課

賭場開返
黑鬼同廢老要賭錢

我又幾想知佢做得d咩…

搞跌個樓市，d後生買到樓，叫房屋台摸晒頂d人去死?

我意思係自己計既估值係唔會影響到市場，因為資訊發達既情況下，你發現到高低估值俾已經唔可能
你所見到既估值已經係適合既估值
換句話說計估值係冇意思

自住驚閪

呢間嘢幾有趣

淘寶內衣廣告個尺度都幾大下

如果跌3-4成，驚就唔會驚，但會想死

屌，好好玩呀？

補充：個CEO曾經以一人之力令一間英國最老牌嘅ibank執笠

納指唔通又跌

Why

唔買妖股都贏一半

大屍同船

硬係覺得佢攬住仇b條腰影

90度，直覺

來吧

銀行一蚊都冇

妖股有佢吸引既地方
正如有人課金買相 資訊咁發達既年代係想像唔到

啱啱先見到AYX原來跌到3月咁

教主

貼銀行無用 貼倉先有用

完美屌打

我地夾份既話，就只需要搵人入多92.96就可以禁返啲錢出黎

教主作戰力咁強，實頂得住
得閒就上黎齊齊 9up 減下壓

唔信
唔係點都會都係留返八、九、十萬係銀行
冇咗份工都夠頂一年半載㗎咩
用身家炒股咁中壓力

咪同佢認真啦

我銀行入面都分幾個戶口啦
搬下換下
整個負數都得

準備睇夜期啦

升唔起 荃蒼派捱完星期五 捱唔到星期一

人生太短 出手要更大

今日千跌

入貨

Bull Trap

荃蒼派代表

你係燈神代表

由於特斯拉發生多宗嚴重意外，中共將於今晚在全國直播電視節目上公審特斯拉

開始學注碼控制，但係好手痕
成日想全倉
係咪有啲書可以科學咁睇吓

屌你老母幾時有得放假

仲有半個月

隨時

Google 金字塔投資策略或者相關字眼

Thxx

熊市100%
牛市孖爆

祝各位對沖師早日上岸

真

真
其實5年前自己都知
大陸點會益你程香港人

八卦問吓
假設納指好似之前咁10年龍市
遠期Short call psq 算唔算free money
又唔使驚好似sqqq 一日大跌就暴升 反正袋咗錢先 sh 一定會跌返落去

債息仲上緊

RS2000期破頂

high 定先

捻唔到今日咩理由唔升

今日華爾街心情唔靚，跌

臭閪

好車好空 啲人係咪財自哂唔洗對沖

d 人比人炒曬

個個琴日扑野扑到三更半夜起唔到身

今晚似橫行市

夏令開始第一日點會唔升
意頭野黎 好頭好尾

點解冬令無好尾

升其一

星期一梗係射佢波

俾雷公一提
黃金月線圖好似做緊一個好大嘅 handle
如果handle 做完
個反彈力都幾大

期待月線 handle 做完
就開始儲下GLD

被逼財自

我咪對沖緊

就係之前做7左俾人屌今次先要做返好

摩牙

今日早咗返工對沖

做咩咁睇唔開

對沖緊

驚俾人炒

坐緊mtr 見到好多人都對沖緊

tsla特大災難

太早番工>早左開燈開冷氣開電腦>浪費公司資源>炒得

多人到癲

屌, 你慌大陸冇公審過香港, 冇公審過apple, 冇公審過facebook, 咪又係咁用

印度買金季節？

我睇走勢真係好差，有一定要買嘅理由嗎？

一定唔會依家買
只係每月先會留意下
個個好大反應

以前每一次狂牛市
係塔車都見人睇財經書
20-21一次都無

依家去哂睇手機啦

因為轉左用電話睇

而家無人睇書啦
睇YOUTUBE股神同財演方便又快捷

information= 支牛apps, lihkg

因為上晒YOUTUBE 討論區抄免費功課

2015個次
好多香港財演出書

2020 感覺上行書局冇多度

書嘅詳細度
始終都有佢嘅價值

去晒睇財經台

開彼床
整YOUTUBE訂閱
賺得仲多

WFM, 扮工睇書, 唔洗搭車 今日開卷商都唔洗出門口喇

快

出書成本噤撚高, 出得黎又唔貼市, 把撚
youtube 9 up 都有一班信徒

發了達
塔ubwr, taxi

有對上一套onward噠曬Q

見到保安在度睇AASTOCK... 搭車都係...

YALA今日公怖業績,大家點睇

THO
點解可以日線周線月線都係cup and handle

0到1一定好
股價升跌另計

納期準備重上幻3

香港搵位泊真係煩到......有車都搭uber

係 寫書又要文筆好少少
又要搵CASE俾DETAILED INFO 難D鳩UP
YOUTUBE個D真係9成時間鳩UP都得, 得閒搵一兩張圖扮下野, 錯左扮唔記得就無事

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.028 | 0.003 | 11.60%
U.S. 3M | 0.033 | +0.003 | +10.00%
U.S. 6M | 0.046 | -0.000 | -0.87%
U.S. 1Y | 0.079 | +0.003 | +3.42%
U.S. 2Y | 0.151 | 0.000 | 0.00%
U.S. 3Y | 0.339 | -0.003 | -0.85%
U.S. 5Y | 0.838 | -0.009 | -1.02%
U.S. 7Y | 1.284 | -0.008 | -0.63%
U.S. 10Y | 1.626 | -0.009 | -0.53%
U.S. 30Y | 2.384 | -0.017 | -0.71%

今日就同你黎個90度跳水 冇水花 十分

債息升到咁納期又升咩？

唔係有家庭都唔會考慮係香港渣車

仆街債息 係唔係唔影響納指喇

今晚1.7ok?

玩完了

好耐啦.....
上年都玩緊

一定要有關係嫁咩

依隻閪股黎

但凡與拜金女一齊過既男人都會咁火

臭閪

我清咗倉先至嚟上

覺得依套一般

diamond hand to 1.9%

其實股債係比班大戶格硬link埋一齊
成班大戶整到債市嚴重bubble逼FED埋單

上星期五入左少少觀察

邊個製造債市泡沫?

【打土豪】韓正下「聖旨」解決本港房屋問題 將清洗鄉議局收棕地建屋

早放咗張TLT PUT

跟隊做淡10y bond free money

有家庭都唔會想咁煩. 假日出去, 其他人就去拎位食飯, 司機就On99等位, 行下停下, 仲要可能上晒菜都未有位, 又要勞氣. uber一到就唔洗煩. 係差在大時大節, 一定會貴d, 都未必有車.

Bookmarked

first blood

真 坐taxi/uber仲好啦 俾錢人渣車 又無野要打理要煩

點執法先

鄉黑地主係咪要黎市區洗碗掃地

on 9, 有錢唔賺

打地主？咁就好睇

追ip都得啦

唔夠地起集中營呀

中共回血劍邊d愛國就拎去祭旗先

寺本莉緒

721班鄉黑太肉酸
支共想祭旗收集中間偏藍屍既民心順手收地
反正丁權呢d英治時代既野理應做歷史文件

鄉黑, 俾人用完做condom, 黑警乜事都冇

個個星期日去荃灣買野食，見到AEON 條車龍長到，我都諗緊成家返哂屋企，個DADDY 入到停車場未

如果今次真係打地主收丁權或者可以等睇黑狗鄉黑狗咬狗

p蛇考慮做人妖幫石蛇含？

25.4入咗d 諗住出業績唔錯嘅入出注

幫襯左我$198，$268 plan先

打下面個電話問下係咪p蛇真人先

劉皇叔死左就應該郁 董伯都要賣撚左家族公司表忠 班牛屎佬都冇哂利用價值 蝦蝦霸霸咁多年 香港都冇人會幫佢地...

諗唔通
個個以為自己瀨鞋底就會埋到堆（真心嗰隻）
全部無讀歷史架咩

賭業績通常都係10次先有一次中

Thats My mama number

想當「美國第一女總統」？英國媒體爆：梅根正與民主黨聯繫

家陣黑人加女人係咪已經係入主白宮鐵膽
好似小朋友入小學咁

內人黨事件

今日係本土派，泛民要流亡
5年後到商家，建制要流亡

其實好好笑
投訴僭建同破壞社會安寧有乜鳩關係

燈大力啲pls

好似幾正

鄉議會 同炒丁權果班

因為個個都覺得自己係幸運果位

要唔要5年咁耐

祝佢地好運

係覺得自己真係好有勢力好有用
或者覺得當年英國佬都搞唔掂所以支共都唔敢郁佢地

今晚又千升

破壞社會圍村安寧

我清倉派呀

唔洗5年啦
5個月都夠
共產黨最鐘意拉一派打一派
話就話增加房屋 但都係安排比支那新移民住
但一定唔少蠢人會衝出嚟支持韓正

應該後者

渣ga

納期+道期升

希望納指見底

我反正本身食開屎，支那同我質班牛屎佬食屎，我不知幾高興

呀叔當年打死鬼佬個陣 你班大陸燦仲食緊樹皮咋

愈來愈唔鐘意睇NETFLEX D新劇 套套都好政治正確 搞GAY好似係例牌
唔出下transgender好似會俾人告咁 黑人一定例牌有個好charming

元朗國要擴張版圖

睇吓澳洲

賀大大坐正，梅根做住副先

講者 當年好打得夠話要拆曬村屋D潛建 咪又係收左皮
韓正 元朗國心諗 WHO?

唔撚睇啲鬼佬劇囉

GAY/LES
黑人男/女主+正派人物
白人奸角
黃種小醜角

林鄭誓拆僭建村屋

話亞洲人要面 寧願個女自殺都唔俾佢睇精神科醫生 咁就唔係種族歧視 你試下話黑人最鐘意食炸雞 食西瓜 電視台都俾班黑命貴燒埋阿

等緊裂口？

係咪會好似大陸咁, 有班村民保村, 然後正苦用工程車一野產平

要補水俾班黑, 多多都唔夠補

個型態暫時睇唔錯

回調 下試10天線失敗
如果今晚再升

想問彭巴之前介紹果本書
話去誠品搵最厚果本
書名叫名

我fomo派

澳洲又沽沽沽

我係認真

教主我戶口都係得50蚊

改歌未

升撚完未我點入貨

呢條女真係好煩
個乜9王子咁都痴得埋好野

克狗入齊貨未

又熔

英女王：又係美國女人大伯個陣已經搞到一獲泡

跌你又唔入。升你又望佢跌

屋企人資助？

搵牙蛇射TG入去趕你班刁民出黎

都未裂口高開

番工對沖 好撚攰呀

唔識野問句 克己SIR唔係成日話自己價值投資既咩
裂唔裂口高開會對間公司基本面有咩改變

今晚裂口高開咪入囉

佢TA價投

上支牛問佢

可能等到下一個回調裂口低開都未入得番場

唔識答
BLOCK

跌你又唔敢入 升左又唔敢入

對我地荃蒼派好唔公平喎

爆升呀

果時仲要扮文明
依家都wear爛塊面，國家安全深層次矛盾面前仲洗唔洗就住就住

技術分析書？ 橙色果本囉 厚過聖經

反正都係攬炒
我比較想睇到, 係我個藍老豆知道自己錯

賭俠: 開個六俾佢等佢贏包煙仔

套LUPIN幾好睇

唔知到時收唔收買到班黑狗呢

走鬼呀

真咩..
好ON9喎全部野都唔MAKE SENSE

處心積慮要搞散英國皇室，dklm

生著個on9皇子真係慘

冇撚用架 睇過

係呀呢本
想知咩名
不過知咩色都ok
thanks

做人唔好再串柒柒，我哋會祝福你

19年開始啲美劇全部都係咁

放埋TSM 我地會祝福埋你過3爆4

雖然我覺得個主角所有手法都要抄小說(連個化名)都幾中二病，不過個主角真係幾大隻

電影都係....不過netflex好多舊片好正，可以追返

hold埋年尾，去茶巴度開P先

無野架
你唔肯射咪炒鳩你囉順手清多批又貴又唔聽洗既港燦走狗,
一舉兩得

班鄉黑係共黨面前只係笑話....大陸幾撚多惡人，一樣收皮

洗埋班鄉黑地主, 到時黑警獨大
再用公安洗埋
全面大陸化

就筆者而言，持股是先講價值，後趁勢。組合中打算長揸的股票，都會先經過選股的架構，認為公司的中、長期發展有大幅增加的空間。但好股未遇 吉時，可以長期紋風不動，大買死坐，壓死寶貴注碼，並非上策，最多下基本注就好。到股價開動，上升趨勢出現時才加注，可免陷入類似中移動(941)「愈平愈買，愈買愈平」的價值陷阱。

我都係唔明點解要裂口高開先買
如果真係對間公司有信心 唔係應該要落定一注之後個勢再上 先慢慢再入埸既咩

唔係想針對克己SIR 不過我唔識野 想教下D兩萬粉屍既KOL

鄉黑當日收黑警錢打人
下次會唔會收黑警錢走人

真係好有以前CCTVB d 劇
嗰d 好L 有攻心d 女人
遇著個唔知自己做緊乜嘅男人
俾人玩弄股掌之中

原黎spacex琴日又射左60粒衛星上去
如果第時cover晒全球，大陸個防火牆仲有冇用

無啦啦做乜搞tpgy

依排鐘意睇New Amsterdam 琴晚追上癮

搵架剷泥車一鳩扑落去D鄉黑度

期待starlink出sim卡

諗起witcher 就so9sad dklm

其實GOOGLE已經有..........

我又唔信佢哋係為錢，反而應該係想撐鄧丙蛋

講拆村會惡得過大陸班村民 你香港人搞唔掂 我搵班城管落黎

你咩隻鑊出街可以唔洗插sim

勁那眼訓

你牛牛試下問佢
想知佢會唔會扮見唔到

陳晚失眠想死

我無牛牛 克己SIR扮有人SEND俾佢 答下我依D傻散得唔得

期又黎上個禮拜一特大災難

咪一樣

謙虛石

佢地係真心想打我地堆黃屍
利申 同依堆圍村佬成日打交道

唔比你做生意，冇人買到adapter咪得

以撚擊石

撐鄧都係因為佢夠硬
黑警先可以享受多D特權同埋更高待遇
講到尾都係有切身利益

千其唔好，到時成14億隻狗衝出來吠

宜家係正苦鬥鳩佢地
佢地可以反正苦未

TSLA DROP TO ZERO

由於特斯拉發生多宗嚴重意外，中共將於今晚在全國直播電視節目上公審特斯拉

搭我, 今日RIOT 有冇機會 70

港女又呃人高j

大陸夠block 左facebook, fb drop to zero 左未

ig自動preview真係好撚危險

ath79.5
而家btc 6幻會唔會破前頂

納期率先跳水

老實講
雖然btc 破頂, 但riot 個勢, 冇農歷年個下噤高漲

仲衰過d&d搞臭got s8

納期溶斷

要唔要美極

升緊wor

頭身比例咁奇怪

p壞左張相

淨係睇對波 冇留意個頭

睇埋其他相仲怪

野外

好柒肥

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。

老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

太早j

結果出事

習大大

【鄉黑末日】習近平談話公開表揚「打土豪分田地」

呢度D清都食得幾重口味

上面嗰個姐
平時嗰啲好正常

一人一支美極

又要升旗一 龍軍 assemble

你個名啱D

仆你個街呂布買 sens

熊軍集結緊

講到口水乾
星期一盤前龍, 都係冇好結果嫁

轉場 chek